我知大家好難過 但係我地聽日仲要一齊努力

呢個垃圾政府唔理民意
逼到要手足用性命相搏
失去左一位手足 我知道大家情緒一定好差
我都係一樣 喊左好耐 呢件事一定好打撃大家意志同士氣
我知道有好多手足呢一個星期情緒上已經受左好大打擊
包括我自己 訓唔到覺 食唔到野 一個星期內輕左好多
加埋今晚 可能會令你地有更多唔同想法
請你地唔好離開你地個電腦／電話mon 乖乖地坐係度／訓係床
不論係前線 支援 文宣 運輸 所有手足 你地絕對值得睇到最後成功一刻
所以請你地留住你地條命

平伏唔到嘅手足 請你地暫時熄左個wifi佢 咩都唔好再睇
意志強少少嘅手足 請你地幫一幫身邊嘅人
你地要知道 呢場運動要成功 需要你地每一位
呢場仗好長 大家都好攰好失落 但係一日未到最後勝利 我地都唔可以放棄

我想聽日見到你地每一位，大家依家搵個舒服少少嘅地方，深呼吸，
唔好做傻事，香港需要你地每一位，烈士都需要你地每一位
幫佢達成佢嘅理想

各位手足 請齊齊整整 聽日見

推

如果你真係訓唔著 可以選擇摺下花 或者將依家嘅感覺畫出黎
亦可以係呢度 我地可以傾下計

為左逝去戰友
聽日更加要出
要令戰友知道佢冇白死到
死都死得重於泰山

各位
我地全部都係同路人
我地絕對唔孤單
要幫忙既手足請開聲

只要我地一息尚存 香港人都未輸

願各位都安好

加油呀各位兄弟姐妹💪🏻我想聽日見番你地每一個呀

各位手足 呢段時間辛苦了

我愛大家

手足 如果喊出黎舒服啲 唔好忍

推比多啲人睇到

有無人未訓，好upset

真係訓唔著 唉

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

一定要齊齊整整！
香港人，企出嚟！

推 一陣見！